{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999818'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "갓김치 쌈밥만드는법  딸에게"
    },
    "text": "最近、我が家の食卓のキムチはからし菜キムチで作られています。 このキムチはピリッとした麗水突山カラシナの香りがしっかりと生きているキムチとして有名です。 それで私たちはこのからし菜キムチでサムパプを作りました。 このようにサムパプを食べると、辛くてさわやかな味が感じられるので本当においしいです。 調理時間は60分以内で、具材としては高菜、いわし、くるみ、ごはん、ゴマ、ごま油が必要です。 レシピに従って、カタクチイワシのクルミ炒めとカタクチイワシ炒めのクルミをより多めに入れます。 クルミは香ばしい味を出すために細かく切って入れなければなりません。 ご飯は麦白米を混ぜた雑穀米を使い、ご飯を温めていわし炒めに入れて混ぜます。 そして手でご飯を握っておにぎりを作ります。 からし菜キムチは大きな茎の葉っぱだけを切って手でぎゅっと押して汁を取り除かなければなりません。 スープが残っているとサムパプがドロドロになることがあるので、気をつけなければなりません。 からし菜キムチの葉っぱにおにぎりをのせ、両側を折って巻いて包みご飯を作ります。 ご飯小さい一杯で8個ほどのからし菜キムチ包みご飯が作られます。 作られたからし菜キムチ包みご飯には、退屈をなくすためにチーズで花の形を作ってのせます。 こうするときれいで食べ応えも増してくれます。 一口ですっぽり入るからし菜キムチの香りとカタクチイワシ炒めクルミの香ばしさが調和し、蜂蜜の味がします。 温かいスープが必要でしたら、おでんスープやラーメンうどんと一緒に楽しむといいですよ。 様々な方法でからし菜キムチを活用して簡単にサムパプを作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "五つのWとHに基づいて、からし菜キムチについての質問を作ってみましょう。",
            "answer": ""
        },
        {
            "question": "からし菜キムチの特徴は何ですか？",
            "answer": "からし菜キムチはピリッとした麗水突山カラシナの香りがしっかりと生きているキムチとして有名です。"
        },
        {
            "question": "サムパプとは何ですか？",
            "answer": "サムパプはからし菜キムチを使った料理で、辛くてさわやかな味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "サムパプの具材には何が必要ですか？",
            "answer": "高菜、いわし、くるみ、ごはん、ゴマ、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "クルミはどのように使いますか？",
            "answer": "クルミは香ばしい味を出すために細かく切ってカタクチイワシのクルミ炒めやカタクチイワシ炒めにより多めに入れます。"
        },
        {
            "question": "ご飯はどのように準備しますか？",
            "answer": "麦白米を混ぜた雑穀米を使い、温めていわし炒めに入れて混ぜます。そして手でご飯を握っておにぎりを作ります。"
        },
        {
            "question": "からし菜キムチの葉っぱはどのように準備しますか？",
            "answer": "大きな茎の葉っぱだけを切って手でぎゅっと押して汁を取り除きます。"
        },
        {
            "question": "からし菜キムチ包みご飯の作り方を教えてください。",
            "answer": "からし菜キムチの葉っぱにおにぎりをのせて両側を折って巻いて包みご飯を作ります。"
        },
        {
            "question": "からし菜キムチ包みご飯の具材には何を使いますか？",
            "answer": "ご飯と一緒に退屈をなくすためにチーズで花の形を作ってのせます。"
        },
        {
            "question": "サムパプは他の料理と一緒に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "温かいスープが必要でしたら、おでんスープやラーメンうどんと一緒に楽しむといいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 415
    }
}